一秒清除電腦系統淤塞的所有垃圾！！！！！！！！！

是否注意到你的電腦系統磁盤的可用空間正在一天天在減少呢？是不是動作一天比一天遲緩呢？
在Windows在安裝和使用過程中都會產生相當多的垃圾文件，包括臨時文件（如：*.tmp、*._mp）日誌文件（*.log）、臨時幫助文件（*.gid）、磁盤檢查文件（*.chk）、臨時備份文件（如：*.old、*.bak）以及其他臨時文件。特別是如果一段時間不清理IE的臨時文件夾「Temporary Internet Files」，其中的緩存文件有時會佔用上百MB的磁盤空間。這些LJ文件不僅僅浪費了寶貴的磁盤空間，嚴重時還會使系統運行慢如蝸牛。現在就讓我們一起來快速清除系統垃圾吧！！
下面是步驟很簡單就兩步！
打開「記事本」，把下面的字複製進去，點「另存為」，把文件名定為「清除系統垃圾.bat」就完成，記住後副檔名一定要是.bat，好ok了！你的垃圾清除器就這樣製作成功了！雙擊它就能很快地清理垃圾文件，大約一分鐘不到。
複製下面的字：

@echo off
echo 正在清除系統垃圾文件，請稍等......
del /f /s /q %systemdrive%*.tmp
del /f /s /q %systemdrive%*._mp
del /f /s /q %systemdrive%*.log
del /f /s /q %systemdrive%*.gid
del /f /s /q %systemdrive%*.chk
del /f /s /q %systemdrive%*.old
del /f /s /q %systemdrive%recycled*.*
del /f /s /q %windir%*.bak
del /f /s /q %windir%prefetch*.*
rd /s /q %windir%temp & md %windir%temp
del /f /q %userprofile%cookies*.*
del /f /q %userprofile%recent*.*
del /f /s /q "%userprofile%Local SettingsTemporary Internet Files*.*"
del /f /s /q "%userprofile%Local SettingsTemp*.*"
del /f /s /q "%userprofile%recent*.*"
echo 清除系統垃圾完成！
echo. & pause

複製上面的字~~~以後只要雙擊運行該文件，當屏幕提示「清除系統垃圾完成！就還你一個「苗條」的系統了！！到時候再看看你的電腦，是不是急速如飛呢？

thx ,部電腦依家好快

thx 樓主
真係得
而家部機勁快

威力加強版呢

請指教

快左20%

留名

佢個版本del嗰少少嘢同女人去整容差唔多，小修小補

加強版就唔同，用咗之後部電腦同新嘅一樣，同初生bb一樣，用上手順到無人有

支持貼出嚟，益街坊

清爽

留名等高手貼

啱㗎啦 益下班新會員

樓主，個檔delete左我D j圖wo
賠返比我

我有個clear_av.bat file , 睇完AV 清cache, history 無難度

求加強版

又黎

點解我D AV同J圖唔見哂

未入嚟仲以為係清爽加強版

裝3721可以回復返
自己google

唔見左呀 等人貼
我都想搵返

del *.*

請謹慎小心地使用

點解我部腦洗完乜柒都無晒嘅

嘩真係3倍速呀thx ching